---
layout: post
title: "[HowTo] Instalación de los controladores privativos oficiales NVidia. (Debian 10 y derivados)"
date: 2021-05-28
author: Termita
category: "sistemas operativos"
tags: ["sistemas operativos", "linux", "gnu linux", "debian", "ubuntu", "wm", "ventanas", "gestor de ventanas", "gnome", "botones", "windows manager", "display manager", "nvidia", "controladores privativos", "non-free"]
toc: true
toc_level: 4
post_list: "date"
home_btn: true
btn_text: true
footer: true
maximize: true
encrypted_text: true
comments: true
tipue_search_active: true
exclude_from_search: false
---

EN CONSTRUCCION

non-free
paquetes del sistema necesarios
descargar desde nvidia

<br>
<br>
Entradas relaccionadas:  
- []()
- []()

<br>
<br>
<br>
--- --- ---
<small>Fuentes:
<a href="@@@">@@@</a>
<a href="@@@">@@@</a>
<a href="@@@">@@@</a>
<a href="@@@">@@@</a></small>  
[1](https://www.cafecondebian.com/instalar-drivers-privativos-para-nvidia-en-debian/)  

[2](https://linuxconfig.org/how-to-install-nvidia-driver-on-debian-10-buster-linux)  

[3](https://karlaperezyt.com/articulo/como-instalar-controlador-nvidia-privativo-en-linux/)  

[4](https://averagelinuxuser.com/debian-10-after-install/)
<br>
<br>
<br>
<br>
<br>
<br>

